# website_ban_hang
Cách cài đăt: 
Bước 1: cài đặt cơ sở dữ liệu từ file website_ban_hang.sql trong folder Database
Bước 2: cấu hình database từ file .env
Bước 3: cài đặt thư viện bằng lệnh: composer install
Bước 4: chạy chương trình : php artisan serve

